［對穿牆］上聯：琴瑟琵琶，八大王一般頭面

魑魅魍魎，四小鬼各自肚腸

未請教

小名何足掛齒

lm

雷雲霜雪,十兄弟輕蔑嘴臉

利申:鳩up

粥粉麵飯 五粗糧可暖腸胃

有錯勿屌

琼瑜一一

最尾差小小

安答認真？

鉀鈉鈣鎂，中學考試唔合格

㗊嚻嘂囂，十六口一樣營繞

有諗過百般軀身 不過冇咁順口

Ok la

閪𨳍，

肥矮毒柒，兩小登一樣撚樣

十六口

八大缺八是為六

樓主直接無視我

後句要跟前四字部首
尾兩字要依前四字位置形容

Sor囉